尖沙咀食乜好?

呢頭有乜好食

預100蚊樓下

香b

想食咩

好食就得

Ruth Chris 食扒

定食doraya

100蚊樓下難d喎

星座冰室/芝士撈豬頸肉 （兩間嘢都係隔離舖左右位置）
The one 沿路落都有間韓國嘢 不過唔知開幾點

聰少甜品

豪隍點心